TVB Gundam Seed 廣東話配音 算唔算係最強配音嘅作品？

呢幾日煲返TVB配音嘅 Gundam Seed
啲小學回憶即刻出晒嚟
呢套係我人生中第一套睇晒嘅Gundam
仲記得小學睇第50集睇到我眼濕濕

特別係個配音真係好傳神 拍得住日配
基拉 阿斯蘭 古魯謝 莉古絲 卡加蓮 完全神同步
阿斯蘭把聲我記都依加 可惜Destiny最後兩集辭職冇配到

搞到我依家即刻去買返盒DVD嚟收藏
當係紀念返小學嗰種回憶

松田!你個腦裝屎架????

老老豆豆 銀魂香港配音其實好撚勁

銀魂?
衝鋒21?

atv蠟筆小新

火影隻8尾
寫咗段rap

鋼練
冇違和感

也咩囉配左做咩

爆笑管家呢？

停手呀！

上邊有幾套我都覺得配得好 好似鋼煉衝鋒21
可能我比回憶影響 就對特種計劃特別高評價
前幾日睇完童年嗰種嘅感動真係返晒黎
中學到而家已經冇乜點睇電視卡通片
偏心一種計劃係好正常嘅

呢度多唔多人睇過 特種計劃？
嗰陣時候我得三年班

殺死你仆街其實係點解？
細個玩ps2隻seed成日聽到

基拉最鍾意講

係殺死你朦撚

陳真 配 古魯謝隊長
阿斯蘭 有2個人配
終極特種命運就蘇強文配
同
之前一路都係鄺樹培 配。

兩個完全唔同感覺。
蘇強文強氣好多

日式麵包王

鄺樹培個feel啱啲，仲有佢配草加雅人

比較岩阿斯蘭 性格

點可以比你得逞！
好似係

打冷陣

古魯謝！你個白痴！你個腦裝屎架？喵~

幸運四葉草已經贏晒

係銀魂
不解釋

我諗得得銀魂同埋旋風管家有得爭呢個位

鋼煉 衝鋒21講左唔講啦
遠既幽遊白書同高智能方程式足球小將
近少少既魯魯修都可以一戰

當然叮噹（多拉a夢）應該冇走雞 保全叔陪左兩三代人成長